（突發）（緊急）聽日選舉務必遲點去投票 香港回歸以來最重要的投票！！！〈蕭若元：理論蕭析〉2019-11-23

（突發）（緊急）聽日選舉務必遲點去投票 香港回歸以來最重要的投票！！！〈蕭若元：理論蕭析〉2019-11-23

佢意思係唔好咁早比土共咁快計到票，如果佢知輸梗就會搵人攪破壞， 破壞個選舉。

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！